法官面前 人人除罩

法律面前 窮人含撚 就聽過